集思廣益 反送中

小弟第一次開post
想問下搵哂啲支持警犬嘅人嘅ig/fb出黎 再逐一send警犬有幾賤既link比佢地 依個方法work 唔 work？同大家點睇？？